傷害原則應該係政府干預個人自由的唯一理據

傷害原則：如果影響到人地既利益，就係一種傷害
而利益你指物理上（你打人/人地打你）、錢財、名譽
大家黎討論下哲學